發現香港人真係好鐘意抵毀人

1.台灣
今次地震就唔使講 一直以來 台狗前台狗後 問點解叫人台狗？ 打機嗰陣狗囉 野食垃圾囉 男男女女係識扑野囉....
再從新聞睇到既事 由民生伸延至政治 國民質素 環境 衣食住行，乜都用香港做比較 每次睇一段新聞 就塑造對依個國家既印象 台灣有地溝油 就話全部台灣食物係垃圾 得出結論係 ‘正一垃圾國家’
於是乎一有天災人禍就幸災樂禍

2. 日本
用日本人既缺點 對比香港既優點 咁實香港贏架 然後再放大日本人既不足。 冇錯，日本人係職場上既壓力，台灣人既政治混亂 係好大既問題。然後，你同我講 日本台灣點住得落呀 正一垃圾。每次都搵人地最差，最顯現既缺點來否定一切。 隔離post有人仲會問唔信日本仔撐台灣人 即係311大地震都唔知咩事。然後幫佢講說話既就係崇日撚 崇台撚

所有事情都唔會話由欣賞既角度去睇 究竟個目的係邊？從比較中突顯香港既好 ？
睇人唔順眼鐘意乜都屌一餐？

其實唔止台日，大馬 泰國 新加坡 一有咩負面新聞 就有人政治觀察家上身 摷埋其他野一次過講

又再講，莫講話其他國家，香港人自己都好撚鐘意抵毀香港人 睇自己人唔順眼，社運時期尤甚

連登賊最叻種族歧視

其實呢個年代查下隻字點打先真係好撚難咩

留名睇大量連登仔入黎詆毀連登仔

香港人係所有人性最醜惡既總和

屌幸災樂禍既人就係道德撚

人既問題 我身邊冇人係咁

連登比高登多好多人睇 仲有一堆中小學生 人屌佢又跟住屌 做左一個論壇既主流意見好快就傳到其他國家既論壇 正如連登會由公海/直接上 copy ptt 2ch既post過來
人地見到何嘗又唔係笑緊香港仔on9呢

香港人 普遍鐘意打落水狗
同埋好少讚/鼓勵人 亦都有種文化係唔屌你已經算係咁嘅諗法

用日本人既缺點 對比香港既優點

唔明呢句野,用日本人既缺點比較'香港' 呢個地方既優點 ?

如果你係話用日本人既缺點 對比香港人既優點

對唔住港豬係冇優點,只有數不清既缺點

屌香港人就得

你物以類聚

香港連登人怨氣大
係咁架喇
好出奇呀?

發現香港人真係好鐘意抵毀人
係, 包括埋香港人抵毀香港人

根本唔關地方種族事，連登仔根本乜人都屌

屌你老母 你早幾個月咪一樣話人撚屌黃皮狗
係喎 幾時又出新post 屌連登仔低質

其實去過台灣就知佢地好好人
之後去台灣唔識路
有人帶到我去目的地
喺香港 外國人嚟問路啲人分分鐘行開扮見唔到佢

屌你 幸災樂禍大陸狗時你唔跳出黎講 死偽君子

已捕

扮乜野道德撚姐
你咪一樣屌中國人做支那人

屌中國狗使撚擇日？

唔啱聽就屈人五毛
細蚊仔真係細蚊仔

香港人同文革既無產階級係一樣
最鍾意批鬥人地

樓主罵人地支那有乜資格話人

腥港咪最垃圾囉

台灣人一般都好客
但香港人亦無你講得咁樣，想講出台灣嘅好客，唔需要虛構一d事出嚟

如果你係指我屌支那狗劉松偉 佢係抵屌喎 亦相信冇人反對
正正就係講緊你依種人 只要有人幫口就話人係道德撚
照你依種邏輯 全世界所有天災人禍 會悲天憫人既，會幫口既就係道德撚

樓主係咪以為自己好撚醒
叻喇 睇得最撚通透係你喇

搞清楚基本道德觀念先出聲

你條友咪又係當全部香港人都係連登仔

我冇覺得自己好撚醒
只係睇唔撚過你班傻仔小學雞式咁周圍話人道德撚 又幸災樂禍 兼夾拉埋人地國家所有缺點來講啫

連登仔係呢方面都好嚴重，
香港黎講，網上世界比現實世界更愛「打落水狗」。唔屌你已經俾面你。
反而現實世界的人有返少少鼓勵性或讚美說話。但其實都係唔多，都係屌多讚少文化。

人地賺其他國家你唔撚講 唔撚提?
咁你夠剩係睇到香港人真係好鐘意抵毀人

又幾成熟呀

你咪又係屌緊香港人 講經咩

咁你有冇見到我拉埋其他香港既缺點來講？
有冇順勢屌下香港有乜問題？然後再詆毀香港人？

連登仔
父權
歧視同性戀
種族歧視
處女情結（但自己又好撚恨破處同食女）

唔同政見就屌
本土派: 講下大陸或政府好野就話五毛
親中派: 講下大陸負面野就話係垃圾黃屍

分清詆毀同講事實未

次次港台罵戰好似係台灣果邊發起
連登轉載過黎，前果排台北個垃圾市長公開屌香港
你講香港人好鐘意抵毀人
咁次次主動引戰，連做市長都咁on9嘅台灣真係垃圾都不如

仲有，你明唔明抵毀係咩意思
台灣風化案d 新聞係台灣自己媒體出再轉載
冇誤導冇老屈係事實黎架bo
邊道有抵毀
你又唔問點解台灣日日都有咁多單風化案？

屌鳩台灣係垃圾唔撚得？要你條道德撚企出黎？佢地震真係抵鳩死，成個垃圾島

你調轉咗，係大部分香港人好自卑，乜都外國好

崇洋崇日崇韓，不斷踩自己地方都算，但竟然有人話台灣都好過香港

咁自然有另一班人出嚟踩返韓日台轉頭

似係你唔明個意思 我有冇講台灣d風化新聞係假？
有冇講其實所有野都係謠言？你地誤會囇？講緊班人睇段新聞仔就當係個國家既全部 將人地好既隱藏 甚至扭曲

你鐘意啦 要話人抵死打幾個字就得

講真，反大陸夠係抵毀
你反大陸就得，人反台狗又唔得？
唔鐘意一樣野不嬲都盲目嫁啦

韓國先勁

中共統治得一招,內鬥

台灣人無侵略香港

咁你算唔算睇吓連登就詆毀全香港人

哂鳩氣啦 你篇文都唔係淨係講天災啦
台狗笑香港人做港仔就得 我地笑返佢就唔得
上個網都要扮正義撚 最仆街仲要係雙重標準 自己屌人就得 人地屌就係唔岩

咪同啲蝗一撚樣囉
明明自己係道理唔岩嗰邊 人地用道理黎理性反駁就話人係崇洋狗兒子
屌 根本香港人同中國人一撚柒樣 特撚別柒係連登仔 最撚輸打贏要
屌你老母仲有啲中學生咪撚上咁多添呀 睇撚壞腦冇撚哂邏輯

我們都是中国人

正想講
呢個post好多人鬧香港人鍾意詆毀人
結果自己都係同一種人

好多香港人都唔輸得
一比人話有咩唔好就唔理3721屌返人轉頭
同大陸人有咩分別?

你呢句咪詆毀緊香港人囉香港人

Agger。香港民族嘅劣根性比起中國真係有過之而無不及

是但啦 襯仲有言語自由享受下咪算

咁你個list呢堆國家真係垃圾啊嘛，點欣賞啊，就算日本都係咁話

又唔見連登仔話歐美唔好，除左唔方便同治安差

講負面野就叫抵毀
台灣日日咁多風化案唔通要繼續講最美的風景是人

on撚9,支那o個班9成9連人都唔係

係呀係呀，咩都係中共統戰挑起。台灣有幾差都唔提得，因為係有「共同敵人」

你又啱，香港人至少識得扮做人

每次鬧香港人/連登仔既Post都大把正皮，好似俾咗正皮自己就唔係果群人，有得加道德分咁

最僧崇日撚 屌你老未

扮你老母臭閪

上2ch ptt 講野賤過連登唔知幾多倍

成班係度講(你地班香港人)
咁你話班連登仔係咩野人?

係垃圾連登仔鐘意抵毀人 成日覺得自己先係最高尚

香港嘅核心價值嚟㗎

香港人連同事,朋友,同學,屋企人都屌
對住美國人點會收口

YES....我唔識樓主都無啦啦俾樓主詆毀

LM

一句講哂：憎人富貴厭人貧

香港人就係咁 特別係連登仔

唔崇日 唔通走去崇拜支那同韓國
人地國家做得好崇拜佢有咩問題

連登唔代表香港人嘅
不嬲係毒舌㗎啦，要認真討論真係要單聲先

上連登勿認真，連登仔最興放大其他人嘅不是，凸顯自己僅有嘅優點
正如有某些人會負皮屌過閪嘅人，因為人地食到女而佢食唔到，所以要負皮
有人跳樓死咗，關心嘅係層樓個地價，唔係個人點解要跳樓
上連登，笑下好了

狗咬狗

哇，原來依家連登仔興比人屌都唔還手
仲要幫手踩自己人一腳，講到係香港人撩人地嘈交先咁
以前四小龍香港乜都最好 班台仔一早已經睇我地唔順眼，咁都可以賴人分化撚
總之以後比人鬧要企定，打唔可以還手仲要笑笑口
因為台灣人已經高等級過港狗

由以前串韓仔到依家連台仔都唔串得
睇下幾時會連澳門撚都唔串得

麻友

台狗呢個名 真係打機先會用

台狗叫香港人又咪係港仔前支那人後，不用分那麼細啦，大家都是支那狗

ppt大撚把台狗係到屌香港啦，前排先屌香港旅遊環境差，笑鳩啲竹棚柒
點解佢地做井底蛙都有香港人肯跳落個井到幫佢地打飛機?
台狗啲優越感噁心到同支那人一樣鍾意認屎認屁，少少野就打飛機射到上天花板

樹大有枯枝，唔係無人知台灣無好人
只不過樓主你咁以偏概全，鍾意札隻稻草人嚟打
我咪用返你套邏輯嚟屌你同班台狗囉

因為 香港=支那

連登仔同口中嘅支那人一樣

係呢個 forum 啫

你何嘗唔係一竹竿詆毀晒所有人？

做得好？。去果邊生活先講啦。

又黎 每次又係拉到叫人去嗰邊生活

源於對香港嘅自卑啫

連登嚟講係

算把啦
佢地有自己果套
慳返啖氣顧好自己好過啦
有時真係理唔到人地咁多
只係可惜你出到去會唔好意思話自己係香港人姐

屌 當然啦。去玩當生活兩回事黎。

我用大陸作例外 大把人話大陸差架啦 我上去玩都好撚爽架喎 但生活就唔好啦。

除左支那我全世界我都好支持 連阿叉都係

講事實又嬲

台狗大部分都係低教育水平
又無文化 字都唔識多隻
所以咪好似非洲個d國家咁囉
成日淨係諗住仆野 本身個人種就垃圾
我唔排除實有d無咁垃圾嘅人
因為香港人都唔係好得去邊

利 仇台

連登只係講左好多人心裏面個句姐，平時出面門口仁義道德，其實心裏唔係咁諗，只不過要乎合社會價值觀唔可以講心個句

我除左屌支那同踩下港之外都唔會屌其他國家既人

因為就算佢地點衰都好都一定有好既野

反而香港人成日屌其他國家既人衰野,但人地衰野香港人都有,但又冇人地好既一面....

怪咩連唔連登
大部份人都係咁

人以群分，物以類聚。

巴打

總知屌香港人就無死 一定啱

其實接觸各劉各業既人都異口同聲話香港人係最西

樓主都抵毀緊 五十步笑百步

我有樣野諗左好耐
到底韓國音樂得罪左連登仔啲乜
個個講到聽kpop係弱智先做 勁大反應
但冇人講到有咩問題
你話唔識聽，點解俄文西班牙文又唔係垃圾音樂呢？
真心好奇問

未去過台灣
但係大把fd去過
個個都話d台仔幾撚垃圾個思維幾撚on9 d夜市幾撚無聊
至於台妺
真係話佢地全部係雞都不為過
自己都食過台妺，易撚到仆街
基本上對下佢好得閒關心下佢就有得屌
基本上呢世都唔會去台灣，寧願去支那
最好個地震震撚死曬d台狗佢

香港人自大 呢個特點幾廿年黎無變過

咁韓國d明星又真係幾樣衰
d歌又真係幾難聽
不過你正正常常一個韓國人 除左樣衰之外都係正常

台灣真心垃圾喎 人種黎講

只可以講本身pop已經係垃圾

樓主照左鏡未

無話唔比串台灣，鬧韓狗，不過鬧人前都應該照一照下自己個樣

台灣仔小確幸雖然on9，但香港人夜郎自大根本不惶多讓
成日拎法治打飛機，但而家議員話dq就dq，基本法話人大解讀就解讀
警犬犯案判刑變輕，支那人、南亞人打橫行，法治中國化勢在必行；
笑人已過發展黃金期，香港咪一樣死餘金融服務業

至於叫台灣仔地震震死個班垃圾，其實同支那人慶祝日本311既行為模式一樣
不過支那人憎日本仔係因為比共黨產訊息操縱，多少有幾分無可奈何
而香港人憎台灣仔…就真係鼻屎一樣既動機，汪洋一般既恨意

頭先電視送飯睇到台灣地震報導
飯都扒多幾啖

香港人變成咁都幾悲哀

德意志

好唔得閒又要崇日,崇美,崇英,崇德,崇北歐

國破家亡

唔洗太認真
你同返D FRD傾計就發現大家唔係學嗰D連登仔咁諗野